%@Titre: Benjamins
Antoine est arrivé à l'anniversaire de Bernard cinq minutes avant Cécile mais trois minutes après Denise. Après avoir dégusté le gâteau, les invités ont commencé à partir. Denise est partie la première, 2 minutes avant Cécile et 5 minutes avec Antoine. Combien de minutes de plus que Cécile Antoine est-il resté à cet anniversaire ?
\begin{multicols}{3}
  \begin{enumerate}[label=\Alph{*}/]
  \item 2
  \item 4
  \item 6
  \item 8
  \item Antoine est resté moins de temps que Cécile
  \end{enumerate}
\end{multicols}